巴西重新容許中資疫苗進行試驗

點解要跪?

彈出又彈入

分分鐘係因為賄賂

可能向人仔跪低

巴西很潮濕

睇嚟下個到巴西政變

死既又唔係班官

班市民屌晒鬼仲做